吉野家 母公司已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。

個別商戶為討好亂港暴徒，竟然迎合他們打壓新聞自由的意向，聲稱要停止在某電視台落廣告，其中寶礦力水特在發出抽廣告言論後，雖然事隔一日「致歉」，但被網民狠批致歉言論含糊、毫無誠意。屢被網民侵權改圖、改片用來傳播仇警、仇政府資訊的迪士尼影業，至今仍未有回應。不過，被網民狠批發出辱警廣告的香港吉野家，擁有該經營權的香港合興集團有限公司，其總裁洪明基昨日知悉事件後表示極為憤怒，已和涉事的外判廣告公司解約，並解僱負責廣告事務的公司員工。

對旗下企業吉野家發佈疑似「辱警」廣告，洪明基昨日表示事先並不知情，對此極為憤怒。

他表示，自己近期剛剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，就發生此事非常痛心。目前該廣告已經刪除，涉事的外判廣告公司已經解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

去信日本吉野家審視代理權啦

罷食。

傻喇罷食冇效果嘅
要用簡體字去中國平臺例如微博
傳吉野家辱警搞港獨
自然兩面夾攻死梗
文宣一早有傳媒做好埋
唔需要再做

Ok 唔會再食

Ok以後唔撚食

唔會再食佢, 垃圾公司

食環將會全面進場

連登成日吹棒

間間都咁污糟

罷食

以後唔食

吉野家仆街了

唔係預左咩？夠膽借公司行頭做咁嘅野

我放假無野做就入去坐
阻撚住你

出面大把世界